等出lihkg an版 高達online post會轉場！

呢度開👍🏻

淫棍留名

小白

🐱✨

(已前玩過日服，陸服，港服，不過玩唔長，我ac又改過名，小白應該唔識我。不過過到黎lihkg, 見到小白個名，有莫名既感動 )

留名

搵人開住先啦

唔洗住 一樣係高登傾住先

要照顧埋用an機既bro打

king sir玩緊咩呀

推推

仆行自護 降到中將😂

我跌到落準 今日先升返上少將

射射射都唔知玩咁咩
我唔要個改版呀

準備降到少將

今日既EF做乜 連輸5場
中將降到準將

新論壇第一post 留名

av大盜

前膠登仔香港獨立傭兵留名

活動既兩部機，大家點睇？

留名，小白我要請幾日假，事忙開唔到GAME

新手lau ming
求高手carry

升到大佐又跌返中佐。
夜晚聯邦d人好勁

就黎跌到少將

港服玩家 轉會留名

Lm先

希望佢明天更新完會好d。就算輸一場拎頭十都跌200 分，贏一場頭十先拎百幾分。 仲要贏同輸唔係一個人可以決定。
夜晚班聯邦上校勁到爆，可以攻到人地出唔到base 幾步 肯定係班將跌返上校。

等星期三40金券

🎃✨

👸🏿✨

web版沒得打emoji 留名

web版無得打emoji 留名

又有新片

💖

做乜開新帳既

不是有分場嗎

港服仲有無有活人既部隊

港伏分房邊個諗出黎
排隊耐過玩一次kd圖

小白果個月華刃仲有少少活人

大家抽左未？

分撚完房7點排到八點九都未玩得

支持

玩都冇得玩

其實有無hkg公會？

日服定港服？

冇人日服有抽機咩？😞

月華舞好似死城咁

第603歡迎你

我都諗緊過唔過，但一日玩得果一兩場

利申 一日一場都玩唔到
排隊排足四粒鐘

港服 MS隊同603隊
月華字頭分隊已死

冇人玩啦垃圾驚
出左ff下個黎拜又出人中

港澳台ser 有冇部隊收留 新手

港

add Siubak or King
做好友 話 「我黎入隊既！」
就得

方法同上

King gor都唔收人

見一次king

就殺一次，仲要連屍都打爆佢

ff 唔建議速爆，有兩章d 怪lv高又得果度易出，仲夏好多負面搜

打14章記得帶多d 結冰道具，火神第二戰會有機率性bug 火神會企係度長開火炎護體鎖血

呀king你可唔可以認真d

12點場lag到hihi 我係hkgrio,lihkg用唔到英文改名既

用到英文

點解我唔得既

港服已經打左過千場

得一百場

港服除左有利反同課金平d之外，我已經想唔到有乜野好過日服。
不過玩親game 有台灣仔，個公頻都會變得精彩ga.

打機有得嘴炮已經贏晒
利申 唔識日文

明明港服每日剩係打1場，但我on 親成日見到Re666 ,今日生日 果d到嘈人
有時打完場出返黎都仲未嘈完
打鋪機姐，唔洗下下話邊個啱唔啱ga

幾好睇

冇左HKG+ ,而家高登果個高達post 靜左好多
不過尼到都好靜

其實點解唔轉哂場黎呢度？

佢地an 機仲有app 可以上，但iOS 得佢個官方垃圾app上

邊個巴打寄嫁

紅渣萬歲

我見你一場出4部紅渣

仲有bro打想係果邊

新手求carry

撞彩姐

好勁

今日啲自護食哂藥，輸哂初動都豆返贏

哪個死小孩悄悄地留下負皮

呢排都冇乜心機打機，將場真係令我驚左隻驚

尋日自護連敗4場

所以話日服幾好

siubak我棄左game, 可以清左我
id:Shoxie 好似係月華刃
有緣再會

再見

下星期有4週年慶祝活動

正

都唔知有咩好嘈 🖕🏻

高登post都開左4年

夜晚聯邦d人勁到痴左線
不過而家改左計分拎頭十就算輸先扣4-50 分
好過之前

台灣仔乜都可以嘈一餐
加上又多小學雞
成日話做乜唔出freedom
隻game 都講明UC la
要玩freedom 玩GVG la

行過7仔，見到賣緊廣告，就出0083………

唔知會唔會跟日服改倒地系統

不了

其實真係有實際講明出uc咩

我記得好耐之前有篇訪問話會出到吞S

咁隻熊霸又點計

商品合作 有d唔同

國服商品合佢突擊自由

出到吞A
我係港服d人係話剩係出UC.仲以為去到V 完.
不過佢出到而家先ZZ,分分鐘隻game 執都未出吞A

垃圾Seed係惦的 就唔洗出UC啦

如果seed個個都渣自由就出左seed啦

港服新玩既 好多都9up
日服n年前有訪問講過都唔知 （假設佢無中途改變立場）

等出gundam online next

不過轉左人經營,難講

其實我都覺得如果出CE 果d可能直接出過另一隻game 玩法差唔多只係作品唔同

其實而家去到0088有冇機會出deep striker

會出到吞A既意思咪姐係講到明會有其他系列亂入
隻死人ggen又係咁根本係鋪定路

邊個話冇free dom

我冇記錯呢部差唔多係MA size

我上wiki 睇佢寫UC 係計到吞A
唔知佢點計
不過講真如果佢要出，應該一早出左。出W ，G 果d 都吸引到更多人玩
雖然唔排除會出

設定上所有gundam都有吞A份

港服新手lm
玩咗一個禮拜左右
成日feed

turn a之後係sd戰國傳

設定上sd戰國傳 同turn a有關

稀有動物 居然仲有新手

新手

今日無聊得濟開咗架06嚟玩洗地點知射嚟射去都射唔中有咩策略
（利申玩咗4個月第一次玩炮擊既新手）

講06以為講緊陸戰高
射多d就射中 同射 一樣

跟friend玩

我都係新手

新手+1

殺左小白扮新手

超新手

你唔知 當時我一同40人小隊一起攻擊一個水中拠點
就到達目標位置的時候
突然小白渣住高戰蟹一出打出一招自護派絕學，手中核彈
正所謂核彈一出死傷無數 今次真要命 一下就39連續擊破 場面只死剩我
之後我不慌不亂咁打出一招火箭筒
小白連消帶打 大喝一聲自護萬歲
霎時之間 地圖上鬼影重重
整個場內都係小白部高戰蟹身影
而我根本分唔到出邊個先係小白的真身
我眉頭一 計上心頭 一下沖擊 再大叫一聲哈曼大人萬歲

想知我再講

屌

有關小白高戰蟹之文字記錄

連邦水兵A：:對面...是白色的那台高戰蟹！ 天呀（震）
連邦水兵B：是自護威名遠播的洋之惡魔！？ 別亂說！ 你一定看錯了！(汗）

突然，神祕的紅色單眼睛在電子顯示器中出現，那台機體快速地申出巨爪包夾住著吉姆的頭部...

連邦水兵A：鳴呀～ 快滾！快滾！

混亂交戰期間，吉姆手持機關槍拼命地抵抗 可惜其中一發誤中自軍 直擊核反應爐。

連邦水兵B：屌你呀！

不消數秒 發生巨大爆料！

那台機體斷然離去 似乎放生敵人比殺死更狠...

死裡逃生的連邦水兵A：肯定了...果然是洋之惡魔！

交戰過後 水變得清晰 那台神祕機體的外型展露出了

洋之惡魔遠遠地離去 把死亡帶到下個戰區。

幾時由棉花糖變橡皮糖

lihkg一引用堆icon就變撚晒

😂😂😂

有冇港服部隊？

好似唔係太多人係呢邊咁

唔係個個都有ac
有d人開高登個isp係用大學個email
e+畢左業，個isp未必仲用到

景帝開著nt1 大叫一聲 皇天擊殺

洋之惡魔 就遭受魔炮攻擊，從此於地球上消失

大家對港服新機有咩睇法？
依家高登又冇人，依度都冇聲冇氣，好悶

我究竟睇左d咩

都係等0083

無哂人氣

白狼渣同zeta龍飛一齊出
不過月尾0083
自己諗下夠唔夠錢抽

白狼渣今期出喎
btw striker custom

講緊日服dx
超時代機體

日服出新機

兩個未食藥

日服二區兩邊有無部隊可以加?

入錯隔離坑？

無

之前粉卷開新Ac玩 一區抽到ZZ金圖不過感覺新版本無乜用,二區抽到超級高達加上又易啲上榜拎dx,所以去咗二區玩

平衡機出黎啦

千幾港紙一部

zz都唔用

一千都唔洗

80 GO 點 => 1120 MB
350 GO 點 => 4928 MB
450 GO 點 => 6328 MB
800 GO 點 => 11200 MB
1000 GO 點 => 14000 MB
2000 GO 點 => 28000 MB
3000 GO 點 => 42000 MB
5000 GO 點 => 70000 MB
2000點五舊水
兩張一千

加多張350 都千一左右

抵到爛 快課

腸團這麼多錢

窮鬼又無時間既人 咪日日拎一次登入 儲埋換部60返既機

30個星期

之前有派 過卷，又有活動送成堆

test
[img]/images/spacer.gif[/img][/img]
test

冇用嫁

60券all in 金圖有真紅豬藍叉，銀圖有妖刀同白狼，我由始至終都淨係想要妖刀，開左出黎係格特都唔知嬲定笑好

base特先勁
整晒佢升lv殺人拎獎勵

btw 隻真紅豬冇大噴

新手岩岩玩港服
見佢消費有高達流星錘
值唔值得課

千幾你自由諗

做阿寶渣高達定渣吉姆自己諗

就算再勁遲啲既gp系列都同佢差唔多咋，值唔值課1000

平衡服 平衡機系列

課唔課自己諗啦

我話唔課，不過我係連首儲10幾蚊都無攞果啲人黎

強襲 可帶兩種筒仲要無切，固有mod. beam,格鬥 20%buff

好平衡

腸團應該會人人一部

又步fezhk 後塵，一年唔夠走一半人

話說部真紅豬咩事無左個特別噴射

平衡服隻真紅強豬 在地化改完 g1 要改返正常，結果就變成咁

下 唔撚係呀.jpg

鎚仔782? 係咪同國服版一樣?

係，已經係無咁平衡版本

cbz 射速 無咁平衡，範圍又係

這就是平衡

等聖誕抽gp02

金色平衡版

但係個真紅閃電模塊仲係度有講話平時速度減慢

部高達流星錘好勁wo. 又有2個無切雙筒，仲有個模塊加格光槍同火筒20%攻，勁到爆wo
唔夠打就比錢買尼部打䇔人，名符其實要戰勝那個人
Btw 魔法服gp系列d機改過？同日服唔同？
尼部野仲勁過日服GP 系列 (如果你有gp02 痴線佬技術另計）

個模組黑撚左

咁其實係bug定真係改左咁樣，但係之前佢出既新機預告都有噴射推進速度上升果句野

三地服特有劣化版

屌你 4部都唔中格特
最後開隻先行古古先格特

無左GP01 個噴射要黎托？呃錢退款啦

有冇部隊收人
港伏

留名等睇高達3.0出黎毀天滅地

平衡既野,我地呢D平民百姓識D乜

這就是平衡啊

新手好多野唔識
命中率真係好低 lock人反而成日打唔裡
比近戰埋身100%死

用緊渣古2F同高達原型

有冇啲網有教點改機同武器

add Siubak

入部隊 or RC 27536983
射擊武器要強化鎖定max

屌你又抽
入黎粉嶺隻抽隻

有冇人玩gun on 阿

我就光槍改威力，射程，鎖定。
火箭筒就改威力，射程，爆風。
不過我而家都好少lock 人。

晚上會多d

一陣直播

新手冇人一齊打

新人入post 有冇巴打一齊玩日服

有 自護隊add Siubak
連邦隊 召喚閃光 唔識打你日文

我地RC 27536983
歡迎 日/港 玩家

申請左入rc 卡洛德 蘭

我地多數晚上玩 我近排比較忙 玩少左

小白跌到少佐

終於把心一橫換左部Desktop
可以參戰了

已睇化 無成本 怕咩

ID好面善🤔

入過黎之前用部老爺機玩 玩到燒左機

記得你id 歡迎回來 🤖👍🏻

而家升階都係睇運
成日撞到班假上校 輸到跌返落去

有THeO就唔使睇運

都要 鬥多the o

熄了燈

入左rc個群冇人係打高達

這是正常吧

有時會打其他game

game入面問會好d 好似係

單機高達online

EF部隊:戦場の掃除屋
申請左記得寄信俾隊長表明身份

港服add左siubak應該講咩

游小姐好j嗎